平心而論，班撚屌憑咩笑鳩公屋仔？

係因為個上網唔洗用真名渣
夠膽你咪係fb開post笑囉
柒頭
無左鍵盤，你地咩都唔撚係

我地仲有手機

現實好多人睇唔起公屋仔又唔會兜口兜面笑你既...

每個人追求野唔同

因為用左幾百萬買一間比公屋仲細既樓，
條氣唔順係理想當然

咪笑囉

住公屋既一年可以去幾次旅行

住私樓既..............

可能一次都去唔到.......................

平心而論
預成世都上唔到同尺私樓
買左層公屋都係想有個竇
點解仲要俾人笑

其實好多人都係租樓住幾大都好但都係租
點解唔係笑佢地而係笑我地？

我唔會笑公屋仔,只會笑冇包皮嘅人